［煲底之約］我無意中揾到個贏嘅方法

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

贏嘅方法：有將不可能化成可能嘅心態

我聽日要貼一萬張一模一樣嘅文宣

準備叫返一百萬人出黎未？
今次一定得，貼啊派啊
巴士、黨鐵、天橋、大學、中學、公司、屋企、公園
全部都貼，全部都派
俾個氣勢黎，就可以叫到人出黎

#煲底之約
#文宣

氣勢如虹

文宣

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

推

貼呀，撕一貼億！！！！！

唔知推到邊到就無用
但要推要文宣

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

貼啊

文宣啊

凌晨四點都推到

推返